如果香港比希特拉執政會點？

新移民去晒集中營？

大屠殺添啦毒氣

希特拉會自殺，因為香港人原來咁廢

香港會ON99向大陸宣戰，
(希生主觀到唔信情報，認定蘇聯軍力量小質差)
成功打入羅湖一日後，
第二日希生在地庫自轟...完

認為有武力先有主導權 積極發展軍事工業 準備對付大陸

先將啲蝻同死黑奴拉曬去做實驗，再充公佢地資產派比我地呢啲窮人，再對一啲低等窮到扑街既國家例如太平洋島國同非洲既小國以香港既名義宣戰，掠奪資源同土地，邊個夠膽打我地話9我地香港亂打人就係同大陸過唔去，每人分配一個奴隸代返工，出糧啲錢我地袋，暫時唸到咁多，願我元首永垂千古，萬萬歲！

將班黃絲反共拉晒入集中營

連登廢青去晒勞改。

Show blocked user - 看穿秋水
Show blocked user - 椰子是無辜的
我係佢就拉咗你哋入集中營先
同埋希特拉係從來唔會擦另一個政權鞋

記唔記得之後德國被蘇聯食咗大半

勁共

中英聯合聲明係港恥唔承認
組一隊SS見到大陸蝗即打一獲送去集中營跟住再去放火燒水貨鋪
出兵深圳 優良廣府人團聚

會有一個冇蝗嘅香港

冇用，一來香港人奴性重過西
亦都因此所以唔會出到希特拉呢種人
出到都冇人會理佢
德國人係俾異族入侵
香港人係同族入侵
蝻既問題同當年德國根本冇得比
俾你搞最多都係唔收難民，永遠搞唔到支那

做左幾千年奴隸+難民後代

希特拉應該會激到爆血管